【投票】iPhone一日無5G，都唔會用5G Plan?!

3大台 csl /3hk /中移已推出5G Plan，而smt則於年中前推出。

現知5G初期覆蓋主要市區，年底先有望覆蓋80%左右人口。

而家需要用5G手機先收到5G signal，而iPhone 12大機會有5G，但最快都要10月先開賣。

呢個情況下，而家upgrade做5G plan有咩意義?

等埋iPhone 5G，先係完美
早用早享受，買三星S20

冇真無限乜撚都冇用

遲早有，不過1千蚊一個月

啲撚樣成日話咩幾秒down套戲
心諗有咩人咁on9會用非無限數據down野

大把人仲用緊假4g

我諗佢係驚啲人用嚟tether 埋屋企

冇理由5G 冇無限，反智

5G無限上網限速2MB

用緊smt無限4.5g，已經覺得好爽，期待年尾iphone+smt既5g network

21mbps當家居寬頻用...
唐樓得有線，狗也不屌

咩台咩速度先係真4g

有5g都唔會用如果有3g plan直頭想join返3g

10月果部iphone 都冇5G?

iPhone + Ericsson 5G

3G網絡已經愈來愈少頻譜，轉晒去
4G/5G

5G仲未係周圍都5G speed
企近發射站先有有咩意思

咁都好正常

少咪少
最緊要無人同你爭

出到500蚊真無限先考慮下

好過痴線佬，個個話自己黃絲，但用3 / cmhk / csl. 用華為

用咩都好，中移國企，一定要罷

4G我都係用21Mbps限速plan
價錢先決

價錢同data量取決 快但冇data 唔會揀

其實係而家既技術仲未做到無限？
所以要限速廢時其他人上唔到網？

其實5g速度咪即係屋企個1000mb wifi
有咩好試200蚊無限先會考慮

d人吹到可以代替home wifi

係屋企就唔會用啦 點取代

唔係個個屋企都有光纖 可以手機hotspot / sim router 變相唔洗申請家居寬頻

有返8－9成coverage先講啦

依家d testing，冇人用又近發射站實快架

csl係舖頭入面speedtest都下下過100Mbps啦…但出到去人多地方又咪會load空氣

我都轉咗第3日，都係無限
但感覺上好似唔快，我係支移動轉過嚟

整個speedtest打吓飛機先

你真係好得閒

真...而家5成覆蓋都無，曬錢

我俾夠你100G都無用啦

一入黨鐵或者室內入少少d地方就收唔撚到

同意
爆data會限速=戇鳩

依加住新界既表示從來都冇5G

新界有d地方連4G都未有，得3G

點都遲D先用5G

等埋iPhone 5G機?

到年尾出iphone既時候四大台都應該差唔多鋪好，所以根本唔洗急住依家上船

iPhone一日係Made in China
都唔會用

例如？

睇咩情況啦 打機/屋企有2,3個人其實都要
當然如果屋企冇光纖都會期待5G既

多啲地方收到先講 而家4g都柒

不如買個帳幕喺個5g基站下面札營訓，一定激撚到班idog癲左

5G又唔係有乜fundamental改變
而且市場一半人+高消費一族都係用iPhone, 一日iPhone無，電訊商都係hea住做，當係beta test咁行

當iPhone出5G，所有 價格戰 / 配套 / 改善覆蓋 都會一齊出來
無論係唔係iPhone用家，都係要等Apple出5G

同意!
Apple會帶動5G應用

iphone有5g都唔想用住
有時啲野夠用就得

證明an 狗真係小學雞

冇價錢合理嘅真5G無限，不了

而家嘅5G「無限」plan極速扯爆data之後鎖到得番3G速度，
咁不如用真4.5G無限

我住村屋咪就係咁,但收到再講啦

其一啦
依加support 5G既機真係唔多

咁早上船多數做白老鼠

你部iPhone 8 plus咁快用得5G啦 我諗係得手機台啲idog先會正評你條五毛

4g收得唔好仲諗住5g會收得好？市區唐樓又喺5g發射器附近咪可以取代光纖囉，村屋

見撚住個用小米既同事呢幾日好認真咁研究緊邊間5g好諗住轉台

其實用5g都係上youtube facebook ig既話，咁同用4g有咩分別?

純粹快建真係無咩用

5g起碼要鋪4g既三倍 無兩三年唔洗諗

村屋點止兩三年，電訊商連4g發射器都鋪咁少，5g唔使諗

所以5g不了

認真垃圾黎，唔好撚用

有iPhone 有女屌時代番黎

雖然屋企同公司覆蓋到5G 但冇無限把撚咩
依家smt 無限係地鐵都用得好開心

有冇人貼一貼當年出4G既價錢
一年後會係幾多年，之後就無人會傻閪閪去簽約

印象當年4G無限要近500蚊，而家300蚊

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

3，csl 誠哥架wo
佢揀支為都冇計
反而smt 先係藍到發黑果個

坐咗幾耐?仲誠哥? 3hk同csl已經係佢兩個仔啦，中國政協

有Ericsson唔撐，撐華為

4g其實都夠用，普通手機要咁快有咩用

latency低，打機爽d

啲發射站起得夠密先算啦，行遠啲又變4G

4g都唔係道道收到你玩5G

Csl你攪掂觀塘-彩虹放工時間上唔到先再講啦